@startuml
start
:Надіслати запит для отримання інформації про розклад та напрямок руху поїздів>
:Очікування обробки запиту сервером 0.3с;
:Отримати повідомлення про вибір напрямку та дати<
repeat:Вибрати напрямок та дату;
:Очікування обробки запиту сервером 0.4с<
backward: Отримання помилки<
note right : Вивести на екран: Ви обрали не коректний напрямок або дату;
repeat while (Данні коректні) is (ні) not (так)
:Отримати повідомлення про напрямок та дату по обраним попередньо даним<
stop
@enduml